[擾人清夢燒春袋][有圖慎入]我代表全人類正式向蚊宣戰

屌你老母！人哋想瞓覺，你就係耳邊嘈嘈嘈！係荷蘭人面前竟敢放肆！唔殺你，我仲駛出嚟行！

殺呀！！！捉住之後記得chok暈佢！！剪哂佢啲手腳口！！最後一嘢吉爆佢個肚，拉哂佢哋腸出嚟！！

真係好撚黑人憎

血洗眼鏡盒

你隻蚊都好狼下，咁Q多血嘅

用針筒抽返佢d血

尋晚瞓落床兩分鐘都唔夠就要打遭遇戰
敵機1架由西南方飛嚟,諗住係我軍領土上空盤旋搵機會偷襲,不過敵機掩蓋唔到發動機嘅聲音,俾我軍嘅被動聲波偵察系統發現,我軍嘅防空系統立即啟動,發射5支導彈進行攔截,30秒後敵機確認被殲滅

簡單啲講隻蚊係我耳邊盤旋wee鳩我俾我一掌拍撚扁+捽到碎咗

咁勁抽，我就點都要佢停低咗先捉到佢

細個係校巴成日朝早都要拍蚊,拍得多就開始練單手捉蚊,試過一程車捉18隻
不過老咗不復當年勇喇,今次都係撞彩拍到

又一隻